人生冇意義了

因乜解究？